原來外賣可以做到7折，咁平時盒飯咪有30％貼比地產商？

班地產正一奸商

下你依家先知？
Welcome to Hong Kong

新香港人？

點止

一路都唔明點解外賣要同堂食同價
外堂仲要加一蚊定兩蚊買佢個膠盒
明明幫佢慳左空間同洗碗 真係痴線

無錢只能食m記

因為洗碗工做多d同做少d人工一樣

地產狗不嬲吸盡港豬啲血
係班港豬仲奶sell hk又當力場神咁拜架啫

堂食仲要加一服務費

好多餐廳轉左用洗碗公司一車車車去洗啦

有間係美食廣場嘅餐廳仔仲離普，
基本上佢「堂食」及外賣都係用同一個即棄盒，
只係外賣會加多個膠蓋合埋佢，
咁就外賣要加$1。

On9 緊係唔止
佢做外賣都係要交租

個30%係cut左樓面仕應

做外賣唔洗交租？